無端端少左個人喺身邊，真係會覺得好空虛

本身日日傾開計，有時間就吹下水，無端端唔見左，多出左好多時間出黎，又搵唔到第二個人去填補依份空虛，真係勁down。。但係有啲嘢都只可以接受，無得勉強。。唉

上網識嘅？

毒撚仲有邊到可以識人

個個都自稱毒撚唔通個個都毒咩
btw 可能人地忙緊呢，反正時間可以沖淡一切，我之前都係咁

係嘅 不過一個淡左就會開始驚個個都會咁。。唉

衰啲講句...
你係佢邊個
地球都唔會為你一個人而轉啦

唔好諗咁多啦，上床訓教把啦

唉 從來都無為過我轉law

醒撚左啦

咁依賴人 注定失敗

sorry law 又唔係剩係依賴佢一個，但係都會空虛law

明白
但人生就係咁 就算有幾多人陪你
到最後都係自己一個人走到終點

靚仔？

岩啊 冇話邊個冇左邊個唔得
最後留低嘅好多都只係回憶

好多人都淨係陪你行一段路
唔會陪一世
有過開心回憶已經好好

所以我唔捨得扔人地送比我既野

我都係明明傾得好開心 今日就覆得幾句 佢話後日又考試要溫書 但我只需要佢間唔中覆下我 依家搞到我囉囉攣 咩都無心情只係想佢覆我

好掛住佢呀

樹枝仔

發生左啲乜嘢事呀。。做乜你條仔會走左佬㗎

邊有仔

咁考試都無辦法嘅。。佢因為你炒左你仲唔開心啦

你隻狗？

靚仔

棄養咗

有啲人送過俾我嘅嘢我都未扔。。不過嗰個人應該覺得我扔左lu

發生乜事呀

做咩

都係既 唉岩岩覆得一句 唉其實自己好怕嚇親佢

你個名 明明以前username係死肥葉嗰喎

前個排唔開心
之後發現個名可以咁改

我明嘅。。搵下其他朋友分下心啦。。真係會chur到人。。除非佢肯俾你chur啫。。

咁多失戀post又係因為發現post可以咁開？

叫春啊嘛

曾經有仔

寧願從來都無過佢

下。。有仔都可以含下撚幾開心呀

含我

有撚就含

含你自己個條

要去學瑜珈先做到囉

切出嚟含

不了

係既

佢： 溫書呀 就考
我：我以為我講錯或者做錯野嚇親你 個氣氛凍左
我： 你悶就搵我啦
到食完飯

我：食咗飯未個類啦
佢： 食左肉餅

我唔係特登想chur 佢架 我Focus哂係佢到

想chur嗰時搵個fd做住代替先囉。。考完睇下會唔會好啲啦，得閒咪send句鼓勵說話咁囉。。無辦法

琴晚同佢傾得好開心 今日就變到咁 好似100度嘅水變咗0度既冰

切你

如果可以變番琴日咁就好啦